收到風張X峰個女玩開Parkour「酷跑」

早上食早餐隔離啲阿姐不停講張X峰個女大陸網台直播玩Parkour「酷跑」有fans打賞$2000 蚊由房窗跳去客廳窗結果失足跌死
示意圖：

P1

下 姐係玩酷跑失敗墜樓死？？

收到可靠消息講係

失民意.jpg

收左外國勢力錢跳樓
唔抵可憐

四眼男人.jpg